2020 聖誕節前夕我終於拍拖了

三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係食物熊貓做緊布橋斯人...

我同佢係fd搭fd識..係Facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆­呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個白蓮蓉月餅俾我話係聖誕節前禮物..之後佢同­我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜­聖誕節前禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone12...但係未出,唯有­同佢出左部iphone12 pro...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,聖誕節會帶­埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps5 game鋪 訂左部ps5,諗住聖誕果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你部ps5啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿­..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.­.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

潮文

2020年12月23日 親手打

港父字

放下手提 享受了一個悠長假期
欣賞完法國老人時裝表演
親眼目睹意大利濃厚既歷史背景
拜訪了英國曼市一哥球會 （大家藍色一家親）

今日終於回到熟悉既小島大城市
再上一上熟悉既連登

所以係到警告 以下某幾位會員
蓋xxxxxxx nxxxxxxxx 牙xx 拉xxx 連xxx .......不能盡錄

本人係去左祖國（歐洲 我bno ) 回鄉探親
而唔係咩去左蝗國豆利事
同時唔係唔識翻牆 所以上唔到LIHKG
以係有心放下手提去歐遊

另外唔洗問我點解 垃圾車輸6粒
因為好簡單 我去左歐遊冇人坐陣 所以先搞成咁
我返到來已經屌左沙利 下場要重新出發
如果唔係你即刻同我返去整蛋糕！！！！

見咁多會員掛住我 大家有心

部ps5 留比班死毒撚
算唔算造福社會？
明天跟後天 在連名上大家都不會澤到我名

波台狗咪搞事

呢篇文勁高質

正左評，樓主果篇唔知做乜柒

多謝樓主唔要部ps5唔係我都買唔到

唔洗多謝
我聖誕同女朋友大把野玩

可唔可以比啲新意

同左手拍拖

而家係食物熊貓做緊布橋斯人...